[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (133) 黑警冚家鏟,藍絲全暴斃

五大訴求，缺一不可
光復香港。時代革命

活動舊既

LM

LM抽step up

LM all in

光復香港
時代革命

多謝大家

lm

Sh 5周年

新嗰兩張卡多咗啲出波嗰啲音效

LM 1月1出黎抽step

Lm

上隻LR悟都多左

哪有石

M達lm

如果隻game都可以咁快就好

中左一邊了

課剩1pack5500
終於中晒
今次真係好撚難抽 尤其啲柱真係屌一聲

L~M

課左2pack終於中

完

課哂特石 2隻都晤中
4547差1隻彩 其他柱彩哂有突

30石都執到啦

算係咁上下

到下次第一都應該5週年先

抽中新野嘅全部都係雞

寧願做雞 又有得中又有錢收又有得爽

兩個光頭佬好似OK好用，極速唔夠卡
想彩左佢打亂戰用

呢隻堅勁，無限疊攻，個防疊到晒都上到10萬
我彩左，17連擊，9暴擊

300石中比達

光頭佬係邊張

有得無限疊攻
晤係凈回血7%咩？

有呀每攻擊一次+20%同兩氣

個被動係無限疊
咁屈機？

話說呢張係咪一定要力古拉嗰隊先有用?
我抽比達pool出呢張

加一次咋

真係未見過被動 無限疊既卡

一個回合加20 咁咪仲勁過限定LR

但我拎黎打超激戰，佢疊到上130萬
係咪我中bug

13萬定130萬
佢上到13萬 應該晤係問題
都有210%防up
130萬 悟飯仔要疊幾耐先有

必殺技を発動する度に 自身の気力+2、更にATK20%UP
好似真係出必會無限疊

練吧，真係好勁

另外個隻超人悟飯好似都打到150萬以上

我見鬼佬youtuber 升張100lv 光頭佬拍住夾link

光頭係咪潛連擊?

主連副會

點解變唔到身

對面8成血

對手八成血，新玩法黎

計對面咁弱智架咩

我一直以為係計自己

其實好好控 第2回合先打死第1隻就直接變

呢隻真係垃圾game黎
抽左150石可以一隻Pickup都冇
4下都得保底十連
玩返Pad算

咁我新野同lr都抽唔到又點計？

棄驚

繼續課

繼續棄

等抽遊戲王

一齊棄

Same 黑魔導女孩

光頭點攞？

渣Ga
我中哂兩邊

新物語打返黎

光頭，無人記得佢咩名
我都淨係記得佢叫史波唔知咩，另一個叫也門，
上網check 香港叫史布比治，但史波波比芝就完全無聽過

LRO幾時會出返嚟俾人抽

等新春pool 用紅幣換啦

Step pool點會咁好出LR限

邊有咁多石

都無人估到今次會有lr做柱

限就唔會出嫁啦
我估佢LR出到baby

想中返孖妹同悟菲

之前國伏STEP POOL出咩幣?

紅幣

孖妹我都想要，日版

入超二隊

我要同自己講唔再Login呢隻西Game

中到彩咪抵囉
300 石一隻封面都未有呀
又係中埋d 陳年老SSR

也門唔係吸光怪？

咪照玩
總有一次中
唔中咪下次再抽
又唔係絕版，又唔會卡關
佛系遊戲

唔好，我會掛住你

個隻叫也哥

史波波比芝唔係先係香港咩 我記得以前聽粤配係史波波比芝

明明彩LR應該更難
就係冇新卡 變身比達又繼續抽唔到

記錯

最好似果陣我抽左十隻Lrx先出一隻Lr47

你還有魔法卡

吸光果隻野唔係叫魔獸鬼面咩

我睇tvb版果陣好似係叫史波波比之

又炒左兩個十連 想棄

連續三下合體=界藍 45 45
正價都課左幾pack都唔中
收手了

其實呢兩隻諗落又唔係咁吸引，d cat 好怪又唔夾，比達叫好少少，但悟空難組隊，變左隊員命多，而且打超難關又變唔到身，少左好多野玩

純粹有愛
悟空其實幾勁下
比達反而覺得麻麻
係隊長技調返轉
但最愛m達死都追返隻先
悟空就抽左4定5round唔中都冇法了

想問點解打悟空傳會落交代達？？

但我又唔見佢有得疊防

未交代前 有得無限疊攻防
必殺技有寫

[img]

On9 再po 過

想問下孖妹張lr 如果抽到兩張 第二張應該攞嚟潛解先 定攞嚟做隊員先好同埋有冇必要話一定要抽第二張 諗緊追唔追好

潛解先啦
會心痛好多

見過有人 晤潛 中3張 都入隊

但係其實如果組孖妹隊係咪必要 諗緊留石等新年 定而家抽埋佢

其實無
係晤dk一樣疊到防
個陣啲人用黎打悟空傳
依家免費都有一堆無限疊

尋晚的起心肝升埋隻陳年大亂鬥LR 體傑紐，終於過埋特戰隊超級戰鬥之路

10技

自食左

好似14

晤會有人凈升14

呢隻好重要
彩咗幾坦得，頭幾round慳唔少道具

上pool炒左50石

棄新春pool？

仲有元旦石

元旦會有咩石？

最多應該送40-50石
特石去到1/14 晤似會再追加

Source FB

直派定元旦新活動
我都唔太記得上年係點

150石魔達pool一隻限都冇，即刻收手唔敢再惦

Same
連game都唔敢再入

清埋兩個神龍任攞石，抽到送果pack 終於中超2 悟

嘩個個都屙煙
各位特價石課哂？

課哂近3K，尻都赤

all in 完唔中
黎緊仲要冇石抽新春pool

想all in魔達
但兩個pool 隻隻有哂 仲要3隻彩
真係唔敢訓身
抽新春算
成千紅幣等換算了

抽新春必中轉下運
留左1000 紅幣五周年兩隻隨時唔洗課

等做柱先追過
除非想抽lr45,47

5周年咁近唔會咁快出啦
應該3月先會再做柱

我等緊LRO LRX，咁耐都未出返黎

第一次一場出咁多卡

我都等緊LRX出返

Allin完中左咩

不意外

國伏先行

最近成日益國伏先
係咪比人投訴得多

國伏成個聖誕勁撚多活動同石玲

國伏送石係爽手啲

佢聖誕等同日伏7夕

無玩大半年,請問打呢關有無隊員推薦?

215%加成

國伏有得課月費已經良心好多

好想日版都有

我抄數字網果隊

月卡 真心抵
少課國服 都忍晤住課

咩嚟冇玩國服

日日有石送

點解入斯路?佢食唔到柒達隊長技喎

凈頭尾 都秒住過

78$ 30日送95石

Lr加成最大呀嘛
夠打架啦

咁抵

咁正 屌
日服幾時出月卡

應該唔會啦，佢d 活動pack、w step pool 都從來無出現過

其實w pool 3k基本盤

2k ，係今次最多個欄正價咁滯

有無人用過體達拉普，好唔好用，呢隻勁難入隊

咁撚正當出街食少餐飯…

我又唔介意一次半次係咁嘅
反而覺得日版優惠真係少過國際好多

無乜機會用
布歐隊太多勁野
係爭個隊長

竟然有d 咁野？
雙修中， 只課日伏
國伏login, 解任抽抽下個倉都唔差
頂，比埋月卡國伏就真係幫笨大打工

可以buff堆冇氣既布歐

雙修 兩邊都課下特石
一直幫笨大打緊工

等5週

差晤多到嫁啦

潛飯悟格大機會5週年

其實日版一直都係少送石......仲有抽卡個陣國伏有優惠
通常國伏係30石起跳,然後40石,然後45石
跟住第二轉先全部50石
日伏一黎就50石.....

日服經常有得屌處女
國服經常要食2手閪

減攻減到吉連變弱智仔真係好開心

平民隊

終於彩埋隻歐布
爭隻菲利父子
不過下個月都未夠
仲要等多個月

周年慶一定係悟達

大波好大力

我全部開兩路過癮玩下算
想佢一出新Lr就有得換

彩LR先爽

等睇傻閪話宜家Z覺隻體blue有春用咩

FB大撚把有力blue 要極限體blue 有閪用

唔講仲以為係會有限定唔會z覺

真係無得你唔信邪
賤到出3隻45係唔出隻新025俾我

今次咁易打

今次大亂鬥係晤係已經係第一循環
我記得速吉連 好似打過

本身第一次出咪速屬
果陣D發覺技8婆依關神卡嘛

一星龍應該要出返張LR啦

次次都易

捉到好攰

隻吉連勁厚血
技大波主動技會心6百幾萬加多次必殺會心2百幾萬都未死不過勁爽放血咁放

未試過有次打到level3

11點冇通告
上年step pool係咪突然彈出黎？

巴哈果邊有新春活動post

今個月活動公告講左會有新春pool，大約早上三四點出

已經準備好50石迎接新春

留守比達pool
仲未中M達

已棄

唔知新春pool 會唔會加新野呢

新道具減40%攻防

仲2round添

如果好似上年咁 真係晤多吸引
好多都彩哂200石 真係為左博最尾隻LR

仲記得上年抽個2Round, 係力大波同屁孩, 真係屌撚咗出聲

前半有 11x 龍石
後半有12x 龍石

巴哈咁寫，係十幾粒定百幾粒

唔中重複Lr當偷笑

10幾

差好遠 百幾咁派 笨大邊會咁好死

想問下你地會打咩關屈斯路第一型態黎食？

上年2隻力大波
差一隻彩

隻ko悟原來咁撚大力
仲要自帶轉珠
好撚勁

第一

唔明你想問乜
得頂上第1關會出

係咪問點打最快?
最高加成果隊上個POST有貼

唔係斯路恐怖遊戲個第一關都出咩？
頂上好似機率好低咁

太樣衰
不了

控氣又可以用12氣防大up頂住
18氣減攻防加封必 又自帶轉珠
係ko個樣衰啲之外無乜問題

頂上好易出。。。
仲要第1關用得5體
我打左3日無爆石都打左第2隻777

新頂上都叫低
你打下超西悟頂上先講

如果用佢打物語，打完一排之後有劇情
會睇住佢個KO樣睇劇情

當你要超西悟做升技肥果陣，要用25體仲要低機率抽真係好易用成行體都未升到技

當年真係打到燥

邊隻係ko悟

無

KO

當年放棄咗冇打
除咗忽達我共他都冇打

又有機會俾我曬命
做海豹真係好撚爽

靜靜地

呢啲運 不了

我新春同7夕都係中重覆既LR...

11 粒

same 次次必中都係出重覆力大波

有信心 今年又會中 準備彩

以前step pool幾點開？

日版11國服應該12

200石中新卡就當贏既pool

開潛已經當贏

1月1號會唔會送好多石架

上年好似有50
唔肯定

有咩

送2020粒
無份就可以del game

會呀
笨大新年大優惠

上年送左張SR 19號
今年會唔會送埋 20號

送兩張20號
因為20 20

肯定冇

送20石加隻基佬博士 109%

年年都係得”祝大家新年快樂，你班傻仔繼續課金啦”嘅公告㗎啦
邊有石送

twitter咩都無，個STEP POOL咁神秘

有愛 唔想棄
仲有一個禮拜

黎黎去去咪又係個D

最多咪加幾隻新野

祝好運

希望有孖妹

上年又真係好似送20+19石

前3代好多人都彩晒
第4代又咁多隻
基本上淨係求中新lr

差三隻石抽未有

差7定8隻
魔達3潛
中埋就彩 但唔想中

其實d疊防角係咪可以唔升技?
除左傷害低d 加既防會唔會少d?

到你要開路果陣，你唔10技點樣點連擊

我知 冇乜老界 只係低傷d既話諗住留番d老界用
同埋唔係限定或者lr唔捨得比佢地食先

如果無同名SR可以照DK左先，等有老界先升都得既

係咪派20號

可以係邊到睇

日版有？ 我玩國

Ios可以係app store 購買記錄到睇

恭喜技安中到M達同025

用N卡都贏晒啦
抽黎把撚

用彌次郎過超難關都得啦佢

無課玩家嚟 仲想點

有冇巴打可借魔童

無撚睇佢d 垃圾片好耐

得0潛
536156511

(笑)

準備抽STEP

冇POOL

𨳒

仆街中伏

pool呢

冇啦咩都冇

5點先有

咩都冇 ?

呢兩隻已經ok好用 仲有得eza 兩隻都3潛，正

呢個應該有30石

我覺得依兩張勁到仆街

025係我懶刷首抽，第一隻隊長黎
估唔到咁快有EZA
反而M達我上個月先中，依家得一潛

025就幾勁，回血同大技會加防
高潛既話算頂到下
M達感覺上相對弱少少

025成日用
速純粹

會唔會一次過eza埋大亂鬥果兩隻
Total 4隻

一陣5am?

應該要復刻先會出封面外既野

上年係囉

希望M達個隊長倍率會高D
我無47，佢係我唯一一隻7達系譜隊長

諗唔明點解你地咁興奮
一陣出到黎係咁重覆都係屌

係呀
重覆抽多幾隻大杜

抽多幾隻杜拉格西

其實今年好似由頭到尾公告都無講過有新春pool，上年一早公佈左，同埋上年係因為換元號先有pool。點解大家咁確定有step pool

依個任 係解咩

佢新一年個「感謝」公告咪寫左有

我記得抽多咗六隻力未來杜
兩隻體杜

自膠 原來係去婆婆到賣野

好事黎 爆機隊就係到 唔洗再課
除左恭喜你都唔知講咩好

彩晒
正

m達都可以入隊

張悟空可惜撞名

公告有寫有

祝大家新一年抽齊所有LR

要用咩

叮噹最怕既野

新老鼠

請問點樣一次食10粒虹氣玉

無可能，虹氣玉無得連住爆

佢有個任務係虹氣玉10個以上取得要點做

總數之嘛？無話一次過
變身比達+技紅神可以輕易做到
變身比達上到藍神如果有技紅神會成版虹珠

已add

Chi sin都冇話有step pool

新一年感謝公告寫左會有

705959288

石都冇粒叫新年

駁唔到 黃石都唔送

應該3點?

公告寫左3點左新年登入

唔洗一次食，1round 3隻食夠10粒就ok

屌幾時開pool

20年送20石

多謝曬 真係

但都係未有step pool

早d抖

應該抽02悟定step up

孤寒到 得20粒
隔籬pad派101粒
點解可以差咁遠

有冇手足會等到5點？

笨大係咁上下

仲諗住派20+20 上年都20+19啦 點知得20

以為可以夠石抽M達
點知啲石少撚到 login完就quit game

第一日應set 左人人抽到7石

5石

5石x2

X3

WHERE IS THE POOL

7石

3點 等到5點

冇料到

聽日4點再見啦
Dokkan營運都算世界第一

On9
等咁耐都冇

邊個話5點咖

多謝bamdie
送完20石單抽過下手癮

本來見藍毛仲以為中lr

來了

冇石
唔抽

以為有2 round

有2round

史上最抵抽 沒有之一

200蚊120石
課課課

有3 round

bendie好等錢使

好似抵過90+45個個

課哂200蚊唔夠抽3 round

去到一月尾好似
有排
中間仲有兩個極限覺醒
唔知佢係咪出錯

新春pool
200石

笨大唔派石就冇石抽

得107

課咗兩個120石
Step 5都係嚟潛解
反而step 1抽到新lr

抽到round 2 step 3無哂石

總結3 round, 5 LR, 4 隻潛
1隻未持有，係死o 靚仔

公平嗎？

夠200先抽
應該會再派掛(no.1果D) ...

封面我寧願中怒悟，變身達，魔童都唔想中重復LR lor

上次新年好似係瘋狂派石？

Step pool好難上no 1嫁啦

連續2隻M達 屌啦星又係差一隻彩

中左一張lr神貓 一張知飯
兩張都冇既

3輪 搶石呀
祝各位中到新卡

抽咗200石step pool，靠補底嗰張先夾埋中得5張SSR，係咪太黑仔

想問下step pool總共可以抽幾多次？

我記得上年係兩次

抽咗一轉，隻布歐同LR黑悟空我冇，咁點算好？

三次

唔該晒

上面條友一早block鳩左 係咪都係衰on9

知名熱狗黎

全部lr有晒唔使抽

好撚歐負皮我俾既

晤怪得 一早block左

你就正啦

課哂3pack $198, 得呢6隻新野

仲想點

讀心

嬲悟
變身布
速達烈斯
Lr m達

用盡晒石+買咗$198pack石

第一次爆玻璃見到龜仙人

無比達都可以合體?

其實都無咩希望，
屌你老母，真係無希望
隻新野都無

可以

600石四隻lr三隻潛解
新卡得三張

國伏要2點先有得抽

Step 4 又中黑鮑.... 3次step pool都中...
彩色突第3隻...
$600 咁又燒左
終極潛解pool

又中0防M達

笨大快d 攪返個回收系啦

連續兩次出出細路仔金字合體
出左kary

step pool 最新LR 去到邊隻？

好似係3人組同baby

仲要少左幾隻限

今年出三轉咁等錢洗

換返幾個幣都好
望住堆限 又晤捨得賣 又霸住啲位

屌你老母又力三達

抽晒三轉得隻技龜頭係新咭

出撚夠lrm未屌
本身彩凸2
咁撚多lr 都係出返lrm
DLLM

石又唔送多粒

送俾你抽第一下

抽左一轉，無新卡
一張LR 小朋友
彩左既紅桃又中多一張
知黑悟開潛
體黑悟開潛
幾張癈SSR
照課埋個120石但收手唔抽

讀心400石 零新卡

Pad送100粒 我屌

其實話重覆=之前你地運氣好咁諗會開心啲
抽咗第一下中左力rose 之前未有

10石機 一野無哂

晤會 因為之前個啲都係課返黎

我1週年玩到而家，會課少少既已經都9成齊卡。
今次係第3次step pool, 笨大真係要諗下點回收彩哂既SSR.
而家抽完一轉唔強求彩既真係收手算

潛解突破

終於出第一隻體超一星龍比我，不過超戰之路邪惡龍編一早用乙姬過左

我開game 開始玩，大部分LR 都未有

抽左50石頭兩個step，出左速10倍界王拳悟空，同速桃紅
儲夠150抽埋三個step算數

你就好
界藍我仲係0突

遊戲王難中到

巴打們抽完pool 結果點都好，維園見

食緊野 琴晚mk留太耐

第一未

未必得

60+60石pack係咪得第一次買係¥3060
淨低2次收返¥3920

3次都一樣價

不抽step pool了
LR 差2隻無 留石搏025算

咁可以買張¥10000抽step

600石4lr
新卡中巴達克，其他三張第一代lr開潛
新限中達烈斯
睇嚟我同低級撒雅人有緣

可以抽而家天使悟pool

AN課得仲多

終於中到hehe入耳環隊

我400石 比老斯 體杜 力大波

600石～不過不失

國際版多一隻

保底15隻，你有19隻重要4lr都叫不過在失？我真係睇唔透

不過不失

人類是貪婪的

關你撚事咩暗共

忍唔到手課金
step pool min pay出baby開路
好彩抽w pool終於中超2

深藍就是公廁

一隻都中唔到

唔該 呢個咩網黎？

送撚哂俾你

All in完先記得 月尾就5周年

如果晤係重課
我諗晤到輕課同無課有咩理由晤all in新年pool

an貴呀。。

開路補限一流

抽完3round先得力xxx 同體品係本身已彩
其餘都開到路

Lr神貓好似唔係好勁咁

要同技貓夾link

入兄弟隊

我一個月通常課500-1000
依個pool都抽哂600石
補LR同開路真係一演

所以晤理解啲人話留石留石 留乜鬼野石
你搵到個必中pool 俾我睇下囉
你彩哂啲LR 咪有資格講囉

我自問打左DK一年運氣算OK
但有時週年或者億DL POOL
非起上黎真係唔講得笑
大把人課哂特價石都未有一隻悟飯

咪臭系
閪黑起上黎 成千石都未必有1隻LR

200石4張限定+張LR其實真係好抵抽

啱啱試用香港信用卡課日版 課咗兩pack就課唔到

終於中kary
係咪可以999拳擊機?

成千石都未有M達

道具個關可以

N年前 聽閒好似有條友抽左5千幾石都晤中

thanks, 有冇隊推介?

Youtube大把教學片參考

我都係咁諗
不過有時某啲pool狂出柱
就好似今次025咁
將我由冇界藍變到彩星
都唔知好嬲定好笑

佢唔係講w pool果隻咩

我悟飯追左2000石，可以彩左MVP（本身0隻）、16號（當時新卡）、藍格比
果陣真係唔知講咩好

I know that feel

今朝一抽見到撒旦
又爆玻璃
點知保底出界藍其他9隻R/SR

same here

抽力桃紅果次，我用左300石，出左三隻技超三布羅利，加一隻力桃紅

藍石換邊隻好？
力斯
技金菲
知杜
技品

呢4隻抽哂step pool都冇出俾我
藍石換邊隻好
知杜未eza好似換黎買期望幾好

技金菲 最實用

我覺得力斯勁
可以疊攻防

技金菲一定好過力斯
技金菲>力斯>技品>知杜
因為知杜未EZA所以排最尾

我隻力斯都係純粹拎黎過悟空傳，之後都少用

中左2張悟爸
其實可以入到咩隊
D link 好難夾

都好難弱得過技品

抽到第3轉最後一下
暫時18限5lr 得一張已彩

純撒基本好易18氣

Step up中兩隻

3次step pool 成果
如果平時好少課，唔係個個pool 都抽
咪當補下角色，開下路囉，都抵抽呀

如果齊章嘅，不如hold 到下次新pool

我個fd中埋剩低個2張lr之後都唔抽最後一輪

技金菲真係幾勁，打悟空傳想過到BOSS隊個任務
技金菲應該係一定要落

50石必中開潛都唔抽 ?

1輪應該講200石啦

EZA角佢同邪波打咩關都好好用

佢齊左lr就唔抽啦 唔追潛

抽完step pool幫我清咗好多廢老

呢隻game 長玩長有，追潛根本好on9，遲早中到有得幾隻，特別係lr，有特真係想喊

新春任 覺醒個個係要點解？

除左161718號全齊
今次Pass

隻game啲隱藏幾率真係唔講得笑
重傷追到隻限，到之後佢做柱嘅時候就會老是常出現黎笑鳩你
追唔到隻限，諗住之後做柱嘅時候補返，可以連續幾次做柱都中唔到

日版之前送果粒紅石大家記得呢幾個鐘內換
彩哂啲卡都換老界
冇得留下次

讀心係咁出d彩左既

個新物語有悟天同小杜新圖
唔知會唔會W POOL有新卡比佢地

咩新物語

咪天下一果個之嘛

DK覺醒

想問下銀行佬仲係咪好勁

係，我復活戰士戰鬥路靠佢坦招

好想中 step pool又係冇佢

我第一隻彩嘅石抽lr

食咁多道具唔合格

Boss隊，技金菲同EZA知邪真係首選

係咪組錯晒

無老界有Lr都冇用

咁咪換點囉
講到咁慘

咁慘賣比阿婆

收閪皮啦好冇？當我求下你

大家唔好回應d廢post啦

知道
但真係好閪黑人憎啲曲線海豹

唔俾你入門口！

咁撚慘唔好抽嘛 屌
啲海豹煩到

已block

靠啲免費石淨係抽咗 20+30 岀啲新關送下石都好掛

有老界冇LR都冇用啦

點有咁多

課金

多得制 今日都去左極z隻體大波菲
完全唔知有冇用

大力

要去10幾號先有野打？

7號有爛面EZA

技果隻?倉到有一堆未升過

呢張未EZA前係最勁嗰堆舊限
EZA 個升幅太少累咗佢

我見冇咩好升 個倉又冇咩位
所以求其揾啲野來升下

等緊7號開比達&莊子物語升技，呢關好耐無復刻了

咁呢張卡玩菲利隊依然係一線隊員

我有力果張，搞到一直無升佢
但力會扣血好難用

YES

菲利隊少有可以坦嘅隊員

知金屬古拉可以加防其實對菲利隊幾好用
但同LEADER同名

力古拉隊長啦

力古拉變身後拍返自己 勁到癲

用下個腦諗下咪知有咩用lo
手就得一對 電話就得一部
你點樣同時玩唔同嘅隊呀
你自己選擇唔用佢就問有咩用

又嘴

大亂鬥啲點換咩好係咪古拉軍團最好

古拉 歐布 菲父子都好用
各換一隻再慢慢潛
每個月都有得打點數 一定可以換齊，睇自己喜好就得啦

歐布有保留

唔睇名都要係西多

不過無講錯喎，乜都唔想諗、了解下邊有樂趣，不如唔好玩

Btw 極系好少短期link，好難同大波菲夾link，無論體力兩隻都有條件限制，組隊基本上離唔開菲利一族，係比較難用，但都大力可以打大亂鬥，部份超難關

啱啱用力古拉同知金屬古拉夾住佢
攻擊破400萬

聽我個frd講 佢個frd做笨大
5周年出5隻lr
1頂上 2dokk 2頂傳說

潛飯lr
Ssj3悟&ssj比達(交替)lr
純粹布lr
悟格ssj1>ssj3 lr
另外一隻唔知

利申 我唔多信

歐布好撚勁喎
一黎就自身加6氣 出硬必
變身後回血 雖然link難夾 but食彩珠加2氣
咁都唔勁咩

出到咁雙平台第一keep一個月都得啦

是但啦
乾哂塘，出乜都唔抽

如果有LR技大波或者今次隻比達
歐布可以做亂戰SUB隊長
砌隊復活戰士技隊(16號、技金菲、技斯。。。)

會唔會出lr 救世主 撒但

頂上或者有可能
因為頂上仲有個體屬未有野出

all in 盡 新春M達pool
5周年兩隻直接紅coins換 唔課

5周年對我黎計，係等LR合體雙人比我換
(聖誕出左超4，5周年應該到合體雙人)

上年4周年咪一樣咁

聽個fd個fd講，五週年結束營業

啱啱賣咗account了

5週年好消息 終於可以棄坑

收到風5週年係LR 布歐 同LR 比古洛

LR 鳥山明

收到風三圍加500%, 每粒珠加5氣,加攻50%,同時回血55555.

收到風5週年同叮噹合作出LR叮噹

收到風出超級撒亞人5

lr斯應該潛咩

連擊?

終於搞掂

無體品同力格比
等緊5週年換
(體品主要係補返超體120%隊長)

thanks

又多500紅石
等週年lr換定係宜家換左隻lr47先

週年lr唔會咁快可以換

今次all in完 儲夠1000紅幣
留黎換LRX同LR斯路

等一年差唔多

舊lr都冇

lr新飯 5週年唔知有冇

我仲等緊換倉管

體比古係咪主會副連？

你地咁積極課金係無可能執
準備5周年課爆佢啦

上年贏劇場版

無劇場版無動畫都係輸1億
其實係做得好成功

日版如果冇lr超4比達 好唔好趁今次用紅幣換一隻黎用好？

冇超4融合入邊隻好？

bx

你有無其他幾隻LR限？如果未有我覺得M達唔算最優先
特別黎緊M達有極限Z，可能隊長個倍率會高左小小

當然，如果你好中意7達既以上全部係廢話

新春pool果然好吸得

藍格比啦
我冇先入超4

點打法？

有冇人個倉同我一樣都唔夠位

我唔夠位好耐喇,儲左二百幾隻老界

七十幾隻清到得番十幾

巴打們 我好似肺炎 出入帶番個口罩啦

吓 去過醫院嚟？
btw我日日都戴緊

曲線抽中新卡
我600石新春 冇一張新卡 全部開潛

屯門撚
除左胸口痛唔算明顯 其他都中哂
去左兩轉私家都係開氣管炎藥
琴日去屯醫就再開多次 但話加劇/明顯痛既話就照肺
12月15開始有事
諗緊關唔關之前發夢冇罩上前

少lr ma

上年咩時候開始派四週年卷？記得炒撚晒其他巴打就中lr

唔好提200卷得一隻界藍悟我屌佢老母

冇魔人隊長係咪一定過唔到魔人?

布歐篇無咩其他隊長 應該唔得啦

超難關？

口水佬+全布歐試下?

兄弟

有人用LR 超人過到

之前見過有外國人咁樣過
（我搵唔返原圖，夾硬砌返比你睇）

用千日悟隊長都過到

我無睇屁股

呢兩隊有冇機？可以試下
超2達同撒旦永遠放1，2位做坦

全布歐我鳩噏架咋
下面反而可以試下

得7同5咋

如果有兄弟隊員選擇應該好多，用下道具實過到

哦，原來佢改咗？咁撚好死

夜啲試下全布歐實測先
但好多0潛

新年嘛 算係咁啦

姐係新年送50石
好運就62石

我全5咋

+1

我好彩啲一日7 其他5

5-5-5-5

隻game已經冇技術可言架啦
自己鍾意玩爆機隊唔用腦用下啲卡又話唔知有咩用
又唔係唔用得 只係相對冇宜家果啲咁勁姐
一日到黑成日係到話冇防就係廢
屌你老味隻野冇防你仲放佢比人打7-8下
咁嘅白痴都應該撼頭埋牆死左去啦

我咁過

試下先 依個最齊隊

唔該哂其他巴打

守得雲開見月明

最後一下, 2隻悟爸

日版冇有撚用咩

次次都有香港份

香港課長多

Step pool都第一

STEP POOL先多人課喎
日本唔夠其他GAME鬥咋嘛

都係盡留item係尾兩關用

睇運
過到尾二嗰關基本上就搞掂

藍格比確定會心，有佢會易D

係就好，但機會好微
多數出pool一定係最多人課

蜜巴全布隊唔係9up,都算穩 我搵唔到力布朋友，用彩體比古都過到，前後力布會正好多，同回血效率真係好撚恐怖 體細布buff到布歐冇氣缺點同加防好過用知細布

99.9%唔會第一啦
講真又唔係好吸引

全布歐隊連悟空傳都過到
土日依啲有咩咁難打

係？下次試下
但啲布歐唔太高潛可能頂唔到

宜家興z 極舊超激石抽ssr，隻悟格布歐彩定先都得

已準備好
體一星
知黑髮達
力黑髮悟
知金菲
速金菲
呢啲分分鐘大翻身

技M達似有極Z

速金菲個下場應該同速ooo一樣

屌 我張用布歐隊過嘅圖唔見左

咁易
打多次囉

修羅襲擊果堆都一定慢慢eza
今轉應該極系角

打多次唔係一個問題
但之前果張有啲卡未突過又未有極z
冇左個意義

既然依家有極限Z Area依個方法
不如極Z堆強襲卡

我覺得強襲係會再下一兩季推上做lr 或者有主動技，咁先會吸引到人打

日本唔會夠怪彈黎嫁啦
MS出雙限

最好出埋lr 超1悟 第一形態菲利 35號 魔童既極限z覺醒

痴撚線第一次見

根性

比人打落去個下個心有冇離一離

三個循環

陰公豬

慘到

呢隻算易出超極大
同都幾大力

係無加防囉

慘到 中曬係一隻到

幾大力？
呢隻係lr無任何條件下最撚大力果隻 係好撚大力

希望出裝備可以幫到班冇防lr

紙咁薄 對面屙篤尿 都重傷

刷緊新惡布章升sr惡布但打得好慢，上網見淨係得轉珠隊可以一下打死，有無人組過隊可以2rd 打死隻速布?

新惡布？邊隻

體屬個張 ?
50%升算啦

咁又冇
我都係無聊由頭打多次超難關

一拳打到尿滲

唔係升技，只係開潛儲卡用

嬲
抽三張LR 兩張蒙面大俠一張體斯路

Source :FB

都我都中一張蒙面
唯有一潛
黑悟又係重覆，3潛

你當你自己打緊拳擊機咁玩就得
不過要出埋減防道具

岩岩打晒，試左唔同隊，根本無可能2rd 內打嬴

點解一次7石都冇

見到布歐同隻狗 以為有7石啦
點知5石

今日「應該終於」有爛面極Z能力睇

加下防 加少少攻 又可以再戰十年

179539416
有冇巴打有玩希特可以加下我refresh 幾十次都冇人掛

換左
1潛

Added
2潛

今次有冇其他普通2奶ssr 可以eza

一陣就知

睇返banner聽日冇其他eza復刻
應該冇其他ssr eza

twitter而家都無圖
要等佢4點直接公告

有睇
超正

武漢不明肺炎疫情擴大，令本港也籠罩着傳入不明肺炎的陰霾。據悉，律敦治醫院昨日接收一名45歲內地女子，該女子出現發燒、咳嗽及疑似肺炎迹象；該女子報稱要到沙田帝都酒店照顧女兒而要求出院，院方即時將個案通報衞生防護中心。因現時引致武漢肺炎爆發的不明病毒，未被納入《預防及控制疾病條例》法例下，衞生署無權向病人發出隔離令，昨晚該病人在未有化驗結果前已出院。

依度有無沙田龍珠友?

嘩屌 好彩我日日都有戴口罩

順便將幾個月前嘅全民口罩行動不分藍黃啟動

魔童幫悟飯檔
同埋巴達克個張好撚有feel

50%防 140%攻

咁多張我最鍾意小悟空見番悟飯爺爺
少有地悟空喊 動畫果到真係好感動
雖則好好打 但都只係一個小朋友

都算係咁 幾勁

根本係for扎馬斯極系 神次元隊

係沙田番學 住屯門
我係咪仆硬街

日日戴口罩消毒液傍身
都未仆得哂既
Btw 成日覺得政府隱瞞疫情嚴重性
可能係我多疑

根本就係 咁多人過關 邊止咁少案例
btw 我仲係狂咳緊 睇黎食完d藥都係去多次醫院checkcheck

扎馬斯隊

全隊扎馬斯

遲下速rose eza埋

都幾撚勁 如果體黑悟 可以同國服一樣 有極系加3氣 仲撚勁

好似差一隻
要留多隻hehe唔上lr

用住格瓦斯果張先
反正果張本身都低攻，當SUPPORT用都得

呢隊野應該都幾勁，除左偏大力，又好多都有support 友隊功能，d 數值加加埋埋都唔少野

耳環隊又強化

減攻又唔加超系，弱化就真

隻野真係要全隊札馬斯 ROSE BLACK咁用

爛面自帶加防 師徒又加70防雖然係超屬
全能到仆街 我衰在無rose

未持有

扎馬斯傅本身唔賣攻
由得佢減

力rose + 爛面 排1，2位
咁兩隻都100%防
排第3位是但一隻都破200%防

1位放力rose 必殺buff 2位爛面
1+2 必殺又buff 第3位
第3位如果係變身爛面本身280%攻，條數恐鳩怖

有攻有防 呢隊真係幾勁

最佳陣容係點？

應該係咁

應該1，2位：
力rose + 爛面
知黑悟+ 師徒

速扎同lrhehe 做第3位食哂攻防buff
Lrhehe冇防缺點都解決埋，速扎40減傷+100%防/70%防 又變好好既盾

nblack變唔變到身都成問題

咁用體囉

應該變到既有回血 有防

我想講打完都變唁到

5個回合真係太長3回合就真係差晤多

冇lr hehe

冇變身札

冇爛面同 LR hehe
呢隊係唔係可以瘋狂回血

鬼叫佢早出
速扎睇住佢笑

動畫整得咁靚 難變身晒左

拎出嚟剩係J動畫

力 rose 彩左突兩隻
入兩隻rose 有冇得諗

點樣一隊入兩張力rose

終於有活動打

最後個位師徒定ur札馬黑悟好？

師徒加70%防 穩好多

Ur hehe必殺得超特大，不了

我整隊反而無爛面

好在上次果斷換佢

有呀屌

試左 都係過唔到

神次元又係cls
勁難 齊隊都要好彩先有機會過
輸左10幾次
極意係大招閃唔到

又係其他地方見到話eza黎冇用

得鳩閒睇條傻閪咩
btw依到個技安屌屌去左邊 好似唔見左

條外掛垃圾 仲拍到片應該仲生存緊

妓大無論張張新限定EZA都出片話唔知點評好，好莫名其妙啊，講埋d大堆頭野罐頭到我都識背
跟住無端端吹奏魔童，明明無人話佢廢

咪鬼睇佢啦

咩呀 個會員技安屌屌係佢黎架咩
有啲怕佢比人捉左炸

唔同人黎嫁

所以咪話好似好耐冇見佢咁

技安開住個固定畫面係度吹水，實戰片都無段
佢支咪錄音又差，真係睇都廢9事
人地DKTV、菲利TV、明太子果D起碼真係有試過先去分析，同埋人地支咪把聲都入耳D先
技安D聽沙到

係咪改左名

佢好似話自己唔知點解w pool 成日揀左隻差d 既黎抽，都有d 後悔，心諗連邊張卡都唔知好定差就出黎拍片

條友係咪弱智黎把聲又難聽 思維又on9 咁易玩既game都玩得咁辛苦

唔洗問 佢真係弱智

弱智先會用外掛

火力卡嫌人無防，魔童呢d防大過攻既卡又嫌人唔夠攻擊力，兩者平衡d就會話有種唔知點既感覺

條友真係on9黎

我用呢隊都打左好多次先過到
要留珠俾千日悟回血
同埋用超人封技俾兩隻屁股擋
好彩就門神變埋身打得輕鬆d

神次元都幾睇運 1round太多敵人

Don”t make stupid people famous

神次元有吉連會好打啲

笑左原來我都冇落吉連

我都無落，呢隻唔一定勁，被動好少可暈到人，呢關速既敵人比較多，好易死

一暈唔到就pk
我第一關暈2次好順
之後暈唔到就收皮

呢張eza點連擊定會心好

10抽就出笛子 反而最想要既娜美悟一直唔中

Eza係咪聽日出？

聽日4點

仲差巨大化、超三、基紐、未來編
岩岩過左劇場版大佬

勁到痴線

呢四個有冇咩好既組隊建議？

有隊長就嬴，無就有種唔知點既感覺，唔識評論

有隊長但係唔識打
超三除左力三達
其他好似好脆咁

精英軍團基本上固定
巨大化有隊長就贏

fb偷圖

體果隻感覺幾好，有6回合加防
應該上到10萬防以上

爛面d 攻上到3/4百萬

又悟空
Eza下極系果堆啦

速果隻夠加攻啦 有咩問題
btw當年嘅dk 7子 終於要z覺
果時出真係冇誠意到癲

你手頭上超三有咩卡呀
諗下點樣將柒達個氣絕效益最大化

速個問題三張都係加氣卡，速果張相對真係脆過另外兩張
當然都係好唔錯既性能，特別超2咁小卡

出超2cat咪buff下

咁應該要buff技M達

攻擊係最好防守

想問下冒險邊關exp最高？想升rank拎石

呢堆係超系
應該一堆極系

得1隻比達
慘

最尾嗰關

極系有兩隻
一隻體減攻達
一隻技魔達

Hero 改左必定出維斯同隻核突野

一早打撚晒啦
而家先改
戇鳩鳩

早幾日先刷完極嗰張

10技核突野先

姐係可以刷維斯十技啦

可惜維斯堆石抽卡全部廢

想問交代悟達極限關要用咩打

冇超三大杜
有冇其他？

有無hero 3悟?

Hero一隻都冇

大猿3悟

035試下囉
唔係就gt35 37

除3悟同隊友 平均1至2潛 試多幾次 自然過到

課咗幾十石就中晒3隻冇嘅UR

GT37無短期決戰入超3隊會斷LINK

GAME入面寫明哂

我個box得2隻係想知其他去邊到打/換翻黎

打返黎 有物語刷

2隻交代父子、一陽指悟空：3個斯路篇物語打返黎
力18：綠石換
知超7、力2飯、知完美斯：石抽SSR
知16：星期三強襲角
LR1718：友抽SR

其他唔知

好敵手
逼我用比達隊

3隻悟空最想升體25，但要到21號先有

開幾次都用同一隊打晒

俾你fake 9 左唔係必出

應該易左
但唔係必出

冇魔童 焗用比達系譜 冇乜知體 好耐冇試過上唔到30

好敵手知屬好似得超7係實用

用神次元頂住先

頭先睇好敵人知屬D卡嚇死人。。。
捧球阿樂、排骨飯

極限z覺醒好貴

Sor 打左幾局都有，有時仲2隻2隻咁黎，仲以為必出

用體好過啦

隻lr 魔童廢撚到

近期入左卡機隻便秘3達真係好撚廢

新春pool幾時冇必中lr

3輪後

札馬斯隊好似都仲係比較脆，等埋隻速rose 極z 睇下可以點再強化

仲諗住升隻力達&莊子技⋯⋯原來搞咁多嘢最盡都係得50%

求其砌到一隊都過到

不給LR萬代倒閉

你估隊隊都好似大杜隊咁可以咁組咩
你果隻札馬斯黎架炸 區區札馬斯想同禾杜比

呢隻彩星極限z之後入龜波隊（全隊超2），打到200萬，好勁

我得體果隻開左四路，依隻0路
都唔知升唔升好

皇恩浩蕩

我升咗速嗰張先
得佢4路，又加全體30% 攻

升左體果隻先囉，輔助卡加防有用過加攻，仲要開左4路，一定好用

200石冇新野玩

速果張未dk個畫風其實我覺得好靚

今次Wpool 係咪挨到5週
1/19 開始準備5週？

我突咗張Ssr 保存

=.=""

起碼月尾先有啦下話

我都估起碼完左個新春pool先出,依家一日先派得1石唔知儲唔儲得切抽w pool

儲唔切架啦課金啦

睇返記錄
好似31號開pool
事前活動 計埋倒數 真係差晤多

可惜超2比達唔係速屬
唔係可以砌速超2隊
反而因為比達係技屬，夾LR技大波
可以組復活戰士技隊

前 定 後

中間

比你講多次

高攻放前

死咗了 閃唔到

極意個閃真係好on9

克屬喎,比我會用ROSE擺頭

講幾多次都係放rose最前...

咁低防又得1000血點頂呀
搏佢閃好過

死左仲有乜好講

客觀討論戰術

佢可能唔知打緊戰鬥之路

冇防普攻都死啦

彩星極意食珠回血
力Rose減攻

隻黑悟點解可以變唔到身
明明悟空傳最易變

因為唔係悟空傳

明明係EZA

滿分答案 果堆紫珠食足應該夠比rose去頂果一下普攻

我都以為戰鬥之路
不過nrose夠唔夠頂要睇佢打幾lv
如果30lv求其打都得啦

教打爛面eza未

頂fake晒
點知eza打到極意變晒身

爛面紅幣只需150
未彩既話抵唔抵換

47又得變7又得

我覺得紅幣應該係換lr同未有既角色,如果換黎為左開路我覺得有d不智

換嚟開路真係不了

做柱抽到唔要
利申:未彩

想問一問超2悟個極限Z 係唔係開左？
唔該晒！

紅coin其實抽LR都會大把

留左紅幣換技魔達今轉冇石抽，150石4抽限都冇就鳩都縮埋等換算

開左技屬個隻

搵唔到邊個位打既？

打哂2個HERO滅絕D關未?
打哂果46關先，跟住退GAME再入

想知咁低防你點頂到？

打晒 但冇出

試下出game再入

都唔得......

係挑戰果度唔係EZA果格，你再搵搵

搵到謝謝
果個EZA 組隊好麻煩

神次元有加防喎？

如果講圖既現況 係想佢閃

必中lr出隻咁既野，激死

張圖咪話你知加完之後幾多防

出呢隻屌乜春? 係咪想出lr小朋友?

唔變身好高 有八萬以上

上年係咪淨係出左一次LRO七夕個次
我等撚左好耐都未有得用紅幣換

春唔知咩
控到就唔使變啦

七夕好似得45 47換…
對上一次應該係4週年

終於過到
要好好彩吉連係咁暈到
神貓又嬲到2次

我中m達都未撚出聲

你渣先會食必

幾時肯eza下初代lr
Lr飯唔洗大buff我理解
M達今次又係有event都唔改下

運game

我寧願中M達開路，都唔想中哩隻野，太柒

用扎馬斯穩好多

嗰兩隻4週年頂傳說LR 真係得啖笑

agger 寄生獸，柒到， btw呢個型態係寄生左邊個

龍珠最柒嗰位

點解開唔到關打既

要打晒斯路物語

點樣睇到架

其實我諗極都唔明，點解吉連會有神次元，完全唔關事

只係有印象記得
因為我朋友都係咁
記錯唔好鬧

因為夠資格做破壞神？

咁broly 都得

你咁講新大波都係神嚟

免費LR 就真係要EZA
部份仲廢過啲免費ur角

第6關隻極限技悟空好難打喎。
隻速維斯成日比佢打死。

咁多140 頂邊可能死
隻比達換eza技達啦

投資

我正正係咁諗，而且17號都可以同超藍對拳，佢又神次次元？

重要broly分分鐘打得贏吉連

技果隻LR悟空，隨時廢過一陽指

其實係神次元篇

托破都計仲好笑

佢計唔奇喎 破壞玉都識出 第十宇宙破壞神候補人

等緊佢同HERO合作出神大杜
其實時之界王神我幾中意，但唔想追HERO POOL

我3round 出小朋友 杜舞 悟爸
全部重覆 仲要係最少用個幾隻

悟爸用純撒都無得出？
小朋友係我唯一有潛既lr
但無出過場

小朋友如果有我日日都會出
（用黎打每日撒旦）

EZA任拎喎

悟爸今round中
0突未發揮到

我想中呀屌
中力大波

五週年希望有

我都等緊LRX過悟空傳

打撚到虛脫
點解非巴你個個eza都打到咁多

算低
呢個鬼佬打到400幾

倉庫無晒位既時候你地會點做？成日遇到爆位好煩

1. 每次都慢慢執d 無用多餘卡
2. 食晒d 老界佢
3. 賣晒d 有特既限卡/lr
4. 爆石開位，唔撚駛煩
5. Del game 唔撚玩，屌佢老味

5:del game

5

唔知幾時已經1000格
好耐無爆過

仲有主線神王石開位或者大亂戰換都得
不過5係最好既方法

我會清位 清多10幾
之後又引唔住抽
又要清
無限loop

通常我會食左睡眠老界先
反正比老界多好多

訓界長期0
廿隻都升唔到5技

清完又冇位
留咗堆野係到懶得升

試過食4升4
傻撚咗

淨係改被動同必殺都夠，三圍唔使搞都得

加防最緊要
攻係有啊 打超難關脆皮到唔敢用

請教唔用道具打9999萬 利申冇知飯

有用 過到 冇問題

想知咩team同點組

終於中學畢業
冇隊長真係勁難
最後冇哂道具之下靠反同lro回血險勝
撒但真係好撚勁 仲坦過體古同變左身既lro

邊隻咩關先得架

hero35同37勁撚到

我用37、XENO35、體超1悟
三隻加埋，得返一隻果陣接近贏硬

純撒/魔人入唔入

純撒遲下再打 但魔人入有咩問題

問題係2020年啦 仲係齋加攻唔加防
有少少原地踏步囉
個人意見 歡迎討論

我認同呀 但事實係過到關
係到笑冇防嘅事實係從來都冇拎過入去打
或者冇用個腦去諗點用張野 隻game已經唔洗你用腦
連諗下啲卡有咩用都唔去做 不如去玩井字過三關啦
係呀柒頭妓安 笑撚緊你呀廢柴

用啲冇防舊卡咪當增加難度囉

好好玩

高攻舊卡其實都好用，
知飯速達可以快手打死對面，捱少幾hit 拉返埋都ok

如果要z 極lr 舊卡就好破壞隻game 既平衡，
其他z 極世代隊長同新卡發展空間會細左，甚至無位企

妓安就算9數啦 速大波係大獎啊嘛

用腦玩固之然係過超難關既因素 又要排位又要睇屬性
不過我覺得大多靠運
佢要對你隻無防既開必你都係要死
我有時氣絕唔到敵人我又係要死

我只係覺得有啲卡面咁靚或者有趣既LR （例m達/小朋友）變左倉管咁有少少可惜 如果buff返啲好似堆極限z覺舊限咁
泛用性高返啲咁就皆大歡喜啦
不過笨大邊會咁so 畫過張引課仲實際

其實唔關事 係要食必嘅 你擺隻唔岩屬呀
食一野都要交低十幾萬啦
根本拎超難關黎講就一定會發生咁嘅情況
仲有拎疊防黎打飛機就仲on9 我唔係話疊防唔好呀
只係冇悟空傳 疊防卡咪只係一張on9卡
拎佢黎做新指標根本就唔合理
岩打悟空傳唔=打超難關好輕鬆 到最後咪又係睇卡面做人

除左好敵手隊，平時打超難關係睇運
大亂戰吉連我都試左5、6次先過到…
次次兩隻坦就係打我隻無防既120%隊長
一係就超4格比失靈果D

想問下體LR傑紐有冇得免費升技

咪平時有得刷果隻基紐

之前好多入話Lr 紅毛廢
事實上用佢打超難關/大亂戰
零突有會心有閃打到二百萬一啲都唔失禮

魔童真係出奇地好用 用佢打合札z 都無問題
因為睇住大技嚟擋

LR我果陣已經話唔弱
三回合疊到10萬幾防，跟住輸出未到好差
攻守平衡算係用得下
利申：果陣有課抽唔到

隻嘢又大幅加攻防 又閃 又會 點會廢
我抽唔到

1001